實時18:50 銅鑼灣查飛狗

又有後生女比查飛狗捉

又係呢條撚樣

大家小心啲呀 而家啲差飛狗好賤 陰陰濕濕

又係牙reeve條柒頭

佢姓咩 我淨係記得會老婆好撚豬姓mak

我又唔明買正價飛洗撚驚佢咩
經過唔滿意屌7 佢又得

唔好慳果幾蚊驚左佢啦

晏就5點都見琴佢企係呢度

咁多人貼佢上網 仲可以無穿無爛企係到 手足係咪真係比人拉哂？

銅鑼灣咁方便就咪撚搭黨鐵啦。
你搭咁多次先慳果五舊有咩為？
一係就買張一個站飛入啦

襲擊坐幾多年？

投訴下姐 郁手郁腳唔好

而家係唔係到

屌你老母啦鍵盤戰士
手又要手足郁
風險又要手足受
你就享受晒成果?

又係佢

想問惡意收購再解散公司是否犯法